唔係有兩個青年中鎗咩？

一個中腰做咗手術
另一個冇人講？？

好似一個情況穩定一個危殆？
新聞有講自己睇下

一個喳

中腳嗰個情況穩定 清醒

2個啊

有中腳？